建議愛港人士做定心理準備

林鄭聽日甚至二三讀發表嘅嘢
一定會比今日份新聞稿更加難聽
建議大家做定心理準備
其實粗口唔係咁難聽